測插頭電量問題

牆上有兩個相連插頭（唔知係獨立定一齊）
一邊係插把 插滿電視 空氣清新機同兰電
另一邊想用黎插暖爐

如果用三相電標係未測到夠唔夠力比暖爐用？

首先你肯定係3相？

用咩工具可以check到佢可以輸出幾夠w

我唔識分

之後再計數啦 通常家用都13A
一個loading 2860w就算係極限
其實可以更大 不過插頭都限左你

冇 只可以度電壓 w數要有電流 姐係要有負載先有

屌 睇你屋企mccb幾大protect p=IV 你幾大佢咪佢出到幾大囉

過到2860w先算啦

張圖咁 原來係一拖二黎
暖爐都1800w了 另一邊7位拖把插滿 係未會著火

應該點樣睇

你剩係俾個暖爐用咩

我係怕兩個插座同時用會著火

如果32A mccb驚咩 你另外果d電流好細
況且有保護裝置 會跳制快過你著火 假設你d 設備得

仲有俾so 底係mcb
Mccb 幾時用呀

著火既理由？

插呢個入去 之後就計到可以輸出幾多w?

不如你唔好搞咁多野啦
成個post都係笑料
32a mccb

可能真係有錢用32mccb
Btw 我下邊改番mcb

拆個插座出黎 後面有無得睇？

要搵返配電箱你呢條電路既fuse幾大，之後自己計數
一條電路可能有好多插蘇位，如果環形電路又唔同計法
有個簡單啲既做法，你個孖蘇位插晒啲電器落去開晒佢，唔跳制咪代表夠囉